蔡英文ig 小粉紅扮香港人留言spam「五大訴求」

comment：

此風不可長

屌有邊個香港人會連help都串錯
啲字擺明簡轉正
真係白痴先信佢係香港人

個壹字做乜鳩

Twitter 都好柒多呢啲AC

壹你老母咩支那閪
Help又串錯
真係垃圾嚟

大陸仔扮香港人搞事 其實好容易識穿

調返轉係國際戰線 我哋都可以扮大陸仔搞事

擺明唔識繁體字

幫手留言，叫佢唔好扮香港人，叫埋台灣人唔好上當

檢舉左

殘體譯返黎係咁

全能嘅連登仔 諗計搞搞佢

支國垃圾肯定以為 一 係簡體字 壹先係繁體

壹字轉多咗露底

小粉紅正常發揮

PTT

海外建邦

正

總之係錯啦

壹貳參肆伍陸柒捌玖拾

唐鳳會幫蔡英文filter 走D五毛架啦

香港人邊會咁得閒打依個壹字
更加唔會叫自己做港人

一齊去屌下d 小粉紅啦

幾時肯改返個help先再spam

W

記得唔好提水
話佢明顯扮香港人ok

台灣人已經見慣五毛
佢地識分

班支那種真係弱智嘅，字都唔識打

好欣慰，有真正民主自由係唔同D，無咁蠢

改埋哂啲xyz閪名

性感荷官陪你hgih 翻天

台灣都唔會打臺灣啦

缺壹不可
第一次見人咁打

快澄清
係連登打飛機冇用

第壹次見人咁打

關於沈教授20點之我見

其實台灣兩個字已經露哂底

來自(中國)

其實小弟都唔知 台灣 同 臺灣 嘅分別

係咪鳳凰衛視定係上海東方衛視

username祼晒體 唔止露底
低級粉紅

多筆劃 好少人會寫
你用慣既字都唔會轉啦

臺灣係正名，但港台都冇咩人會咁用
我係twitter俾五毛笑過話「臺灣先係正體，台係殘體」
最後發現佢地用開簡體完全唔明我地用字習慣

香港人會用個「壹」字？

ptt可以睇ip 啦

點扮都扮唔到

怕唔怕有人真係誤會

香港人好難連HELP都串錯架喎

台湾係簡體，臺灣係繁體。
台灣就係繁簡混合。

咁大陸人將台湾轉做繁體時，無留意香港人既用字就直出臺灣，結果就穿煲。

笑死

twitter都多左小粉紅反串扮香港人去蔡總統個twitter到搞事
仲要有手足冇認真睇like佢地

其實係臺

小乜撚嘢粉紅

五毛呀

支那啲逗號攞哂嚟食?

台灣人

擺明五毛AC

對家轉左玩法

不要告訴他們敵人做錯了什麼

不過佢地中文勁差，次次都校對失敗

多咗他們 自膠

有web版，有apps (mo ptt)

「難民還要求那麼多」 可能真係有台灣人信撚晒

應該係直接殘體轉繁體 做好似「只係」如果直接translate就會變成「隻係」

可能成篇扔上google幫手翻譯做繁體

殘轉正既結果

真
見撚到XYZ已經知係支那

五毛臺同壹都打錯

好多台妹信架喎

唔好教精佢地

淨係個帳戶名已經唔會係香港人用開

我哋扮返小粉紅

壹並享有

冇返十年八載嘅文化融入，根本冇可能冇放到人哋嘅文化
寫字筆跡都唔係一兩個月可以模仿到
放一群圈養咗十幾年嘅豬出籠係唔會扮到人，除非你自己都係豬

白痴仔

台係異體字唔係簡體字
繁簡混合
你就穿煲了

可能係五毛互扯貓尾
分化港台

FB戰線扮藍絲搞事都可以

繁簡轉換

ip 都唔轉就扮香港人

一體拼音就知大陸所為

推

壹你老母

PTT見到出POST個IP
笑撚死

ok, 我錯。

如果出去噴，手軟 都未噴到個字出嚟

XZ開頭扮香港人
仲有廣東話拼音邊到有咁多iao

大家笑9人同時 有無諗過人地對家起碼仲識玩網絡戰呀，大家呢Twitter 戰線日日都要人呀！

識得講nmsl就得

好多假香港人台灣人AC

香港人唔會用呢個詞語

拾

大大個ip寫住支那

來自61.29.240.39 (支那)

有人起左個支那人底了

台灣人好波

之前提倡過，啲小粉紅post畀連仔刪哂
同時有同路人屌，話畀人識穿會影衰香港

結果on99無人做，條橋仲益咗支那

hlep

分分鐘支那種自己想有咁嘅待遇

Pish

咁又唔同講法
粉紅唔使要大義 唔要面子
穿咗冇所謂

香港如果連基本操守都冇
人哋民意真係未必撐你
當然 扮得十足我又冇所謂

懶係用繁體字

學到嘢

點解又係copy and paste架有冇啲新意

正體

其實連登都整個ip show出黎有冇得諗

主要係 地理位置接近支那成鳩日畀支那搞
已經對支那假野有曬抗體

Proof 都唔proofreading 吓
五毛真係俾多咗

應該用途不大
連登d五毛似係狗黎

加速主義

唔係小粉紅
咁有組織係五毛黎

Fb有好多真心台膠好認真咁回解釋到手軟

有，港人講地呢啲弱智page